樓市已從叫價高位跌左 20% 樓爆已完

淡友話跌20%？？

真係平左好多呀

CCL跌0.16% 等於無跌！樓市gogogo

唔計

跌咁多又唔計

訓身入市

一手樓一日未肯減價 一日都未真跌

樓主話已經跌完, 大家cap定圖等binC啦

班淡友日日j個別成交
搵個屋苑整體跌一成既例子黎睇下

成日話跌 我真係唔覺有咩分別

啲少人物
蜘蛛無得輸迷唔覺囉
啲腦細
個個十幾個單位迷好撚覺囉

之前有個新盤減價

抽居屋人數又破紀錄

跌吉班仆街成日話跌15%會掃貨架
好快俾佢地托返高

香港12年來首度加息，至今剛「滿月」。期間樓市明顯轉差，綜合地產代理數據，全港起碼有14個大型指標屋苑在加息後平均樓價報跌，當中有6個屋苑的跌幅更達雙位數。

指標屋苑實用呎價回落，其中，九龍灣德福花園繼早前成交價已跌至「5字頭」。香港置業譚征稱，該屋苑現時平均實用呎價12,866元，較加息前驟跌逾17%。同區的上車熱門屋苑得寶花園實用呎價15,583元，亦急跌超過12%。

近30日最大跌幅成交

貼埋近30日最大升幅成交

仲賺緊幾球 唔驚啦

賣咗啦？

平均呎價仍然係全球第二既三四倍

講真，要去睇下樓
唔係做淡友就唔去睇

星期日都無人睇樓呀？仲唔出馬路截車，唔係今個月無飯開呀

【兩個月跌百萬 】新屯門中心低估值27%沽 兩房跌穿5球
細價樓跌勢持續。置安居蘇永耀表示，屯門新屯門中心剛錄得一宗劈價成交，為6座極高層C室，實用面積462方呎，今年7月放盤叫價580萬元，本月中減到485萬元，一直無買家承接，昨晚現場狠劈多17萬即獲其中一名上車客承接，成交價僅468萬元，呎價10,129元。此單位獲中銀、滙豐及恒生網上估值562萬、586萬及645萬元，成交價較估值低最多177萬元或27%。
據資料，新屯門中心同面積單位，曾癲賣「6球」。單位為10座低層C室，實用面積462方呎，今年8月以600萬元成交，呎價12,987元，是次成交較之低22%。
記者:朱連峰

呢個係真係要去睇下
不過失業潮都未殺到黎就話跌完玩野咩

講起失業潮
美國一加關稅
大陸做廠果啲無曬單
cut得既cut,執得既執
過埋出年個年關都唔知咩景況